南京大屠殺就係因為殺得少，支那人先咁囂張

老飛認同

老吳認同

老Ly認同

老清認同

唉日本仔真係好仆街

殺咁少

老二認同

係因為南京人冇真心擁護基本法

老衲認為真有南京大屠殺？因為冇，支那人捏造所以更囂張

南京大屠殺擺明就係日本人錯
因為佢地無殺晒 d 支那人

老唉認同

老雲認同

老單認同

有大屠殺過咩？點為之大屠殺？

老R認同

殺得咁少都學人叫大屠殺

老學認同

老德認同

老那認同

老五認同

老烏認同

衲弟人之將死其言也善